★游b今年有冇賀年Event?

游b舞？
古裝？
旗袍Look?

今年會有乜？

有冇人知？

籌款活動

剃陸軍裝扮大頭佛

LM

入獄
冇賀年了

可能出獄會有

why

今年係仲痕跳、古裝

Cosplay囚犯

突發

我有佢短髮新相

no her

好驚嚇

會否流失大量Fans